回應任何對佔領立法會的責罵

示威者清楚明白不少市民對佔領立法會的擔心和疑慮，並已暫緩相關行動。

敢問有咩係呢句答唔到